<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>2. Personajes on UNITEC RPG</title>
    <link>http://localhost:1313/docs/characters/</link>
    <description>Recent content in 2. Personajes on UNITEC RPG</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-MX</language>
    <lastBuildDate>Fri, 10 May 2024 00:32:41 -0600</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/docs/characters/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>BasicCharacter</title>
      <link>http://localhost:1313/docs/characters/basic-character/</link>
      <pubDate>Fri, 10 May 2024 00:11:44 -0600</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/docs/characters/basic-character/</guid>
      <description>Creando el personaje básico linkPara crear un personaje básico, necesitamos definir los siguientes atributos:&#xA;Nombre del personaje (Name): El nombre del personaje. Nivel (Level): El nivel del personaje. Experiencia (Experience): La experiencia del personaje. Oro (Gold): La cantidad de oro del personaje. Salud (HP) y Salud Máxima (MaxHP): La salud y la salud máxima del personaje. Magía (MP) y Magía Máxima (MaxMP): La magía y la magía máxima del personaje. Fuerza (Strength): La fuerza del personaje.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Probando BasicCharacter</title>
      <link>http://localhost:1313/docs/characters/testing/</link>
      <pubDate>Fri, 10 May 2024 00:25:18 -0600</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/docs/characters/testing/</guid>
      <description>Pruebas de la clase BasicCharacter linkPara probar la clase BasicCharacter, necesitamos crear una clase de prueba llamada BasicCharacterTest en el paquete unitec.rpg.test y agregar el siguiente código:&#xA;package unitec.rpg.test; import unitec.rpg.entities.BasicCharacter; public class BasicCharacterTest { public static void main(String[] args) { // Crear un nuevo personaje básico BasicCharacter character = new BasicCharacter(); // Establecer los atributos del personaje character.setName(&amp;#34;Aragorn&amp;#34;); character.setLevel(1); character.setExperience(0); character.setHp(100); character.setMaxHp(100); character.setMP(50); character.setMaxMP(50); character.setStrength(10); character.setDexterity(10); character.setIntelligence(10); character.setWisdom(10); character.setCharisma(10); // Mostrar los atributos del personaje System.</description>
    </item>
    <item>
      <title>El enemigo básico</title>
      <link>http://localhost:1313/docs/characters/enemy/</link>
      <pubDate>Fri, 10 May 2024 00:32:41 -0600</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/docs/characters/enemy/</guid>
      <description>Creando el enemigo básico linkPara crear un enemigo básico, necesitamos hacer lo siguiente:&#xA;Heredar de la clase BasicCharacter: El enemigo básico será una subclase de la clase BasicCharacter con algunos atributos y métodos adicionales. Definir los atributos específicos del enemigo: Además de los atributos heredados de BasicCharacter, el enemigo básico tendrá atributos específicos como damage (daño), etc. Implementar métodos específicos del enemigo: El enemigo básico tendrá métodos específicos como attack (atacar), defend (defender), etc.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
